狗眼看人低 Eng Lihkg Translate

I am the dwarf of your eyes

You re dog

gou eye see 人 low

Snob?